APPLE蘋果公司主動配合政府宵禁政策，呢幾日提早6點鐘收皮

美國公司做狗做到出面

故意製造示威者搶手機假象恐慌

IFC有無被爆？沙田新城市apple有無被爆？觀塘APM有無被爆？

人地大大個商場都無咁早收，你就同黨鐵一樣故意製造恐慌

咁冇黨鐵搭，好多人返屋企唔方便嘅

自我醃割可恥

緊急 希望有4000和理非幫手

蘋果不嬲都懶係體恤員工㗎
好明顯驚員工無車返屋企

唔通好似其他公司咁無車都唔比人走咩

車=黨鐵

緊跟黨鐵政策

人地公司重視員工安全都要比你鬧

車=黨鐵，無黨鐵=無車
黨鐵封站係為市民員工，蘋果封鋪係為員工安全

講到勇武係暴徒瘋狂裝修蘋果店同搶晒蘋果手機

呢D咪假設勇武係暴徒既心態囉

車=黨鐵，無黨鐵=無車
黨鐵封站係為市民員工安全，蘋果封鋪係為員工安全

講到勇武係暴徒瘋狂裝修蘋果店同搶晒蘋果手機

呢D咪假設勇武係暴徒既心態囉

重視員工安全=驚勇武裝修

你收撚皮啦偷換概念

無黨鐵係咪啫係多人搭巴士小巴啊？
咁係咪要等要排隊有機會塞車啊？
早啲收係咪可以等員工唔洗咁遲返到啊？

十八區開花
如果閂夜啲返到去開緊花硬食TG咁點啊戇鳩仔

香港人慣左做港豬。

良心企業比員工早啲返屋企都比人話

你都on9
明知無車都唔俾走？

樓主好撚黑心，比員工早D放工都唔得
祝你日日OT

上面好多蘋果員工扮會員，咁黨鐵咪世紀良心企業？

港鐵就八點收，你唔使俾啲屋企冇得開飯嘅員工食飯，先返屋企？如果住得遠車程又長，六點收有乜問題？

咁事實係真係會係車返屋企

大把retail收6 7點啦

預早2個鐘避黨鐵宵禁有咩問題